左齊打二戰時失去左臂定右臂？

巴絲請教

咗

可能要問吓肥屍

左